逃離伊甸園正到反肚

唔好睇晒佢

屌睇哂先發現有啲伏筆根本冇埋
睇佢新個套變態嘢仲好

真
睇完你會後悔一世
睇到淨番10-20話好停

最後吾知點解係博物館 又佢老母乜乜柒柒 衰收尾

結局嚇死你

名？

真，以加果套唔洗用腦又有女睇，重點係個故事應該難d爛尾

個個都話結局差 但我覺得好正

agger 如果唔咁畫都唔知點收尾

唔係差唔差嘅問題，係一大堆野無解就完左爛尾
至於佢老母點點點果啲我覺得還可以接受

有田同黑帝斯真係去撚咗邊？

拖太耐俾人腰斬,所以咪咁畫囉

最新個套satanophany仲好睇

佢老母唔加入marvel真係太可惜

魔法戰爭

中後段比人腰斬 無計
雖然我覺得呢個係真結局
但一下子跳得太快 無排鋪就講結局
搞到爛尾

呢套真係好睇好多野估佢唔撚到

Nice ass

開頭悶悶地有d老土，但去到打nice ass開始好痴線，好多驚喜

可惜被腰斬